n年前貪得意學人買中國石油

到依家都係死死地
早知當日見好就收😪😪😪唉
有冇咩股值得入手玩下？

屌米

3 5 823